點解無得買iPhone X？

點解依家先想買？

點解買？

幾錢出機？

睇張cap圖都知我用緊X啦 想知點解無得買姐

之前有人話係類似"週年版"之後唔會有

btw 你又冇講原因梗係問架啦 唔可以幫人買架咩

咁都要問點解？？
仲有幾日都出Xs , 仲會有人買X ?

香港人就係鍾意出新機先買舊機

apple迫你買新機囉

samsung個mon咁貴

下？ 八千幾一部新一部舊， 就算Xs 點差都好，我就一定買新果部，部Xs 又唔係話加好多價

部機垃圾囉 又多bug 又易熱電又唔襟

人人都咁諗，冇人買新機啦屌，咁XS 咪滯銷，佢焗你買新嘢

因為X同Xs差粒u, 差距太細，啲人多數會揀X

apple粒a11都屌打snapdragon 845
使乜追a12

知唔知到邊到有SE買

差距細點都好過舊cpu?
錢就比咁多，點都要新野呀？